[無圖] 宿舍偷拍女同學

家住畢架山、報稱港大精算系學生的被告夏健褀(21歲)，涉於女同學宿舍內安裝攝錄機偷拍

案情指於去年7月，21歲女事主X在其宿舍房內發現一部微型攝錄機，記憶卡內有自己 裸體 的片段，及被告放置攝錄機的影像，遂告知男友。住同宿舍的被告向宿舍職員承認，曾三度將攝錄機放在X的房間，並將偷拍片段存放在手提電腦內。職員其後報警，警方共找到13段影片，部分為X 裸體 的片段。

大家慢慢J

同場加映： 射波詐病扮放假都要感化12個月
幾個月入人房set cam偷拍全祼，就感化18個月

女醫生求放假訛稱考試留案底 判感化12月 官：被告天真愚昧犯案

威院外科實習醫生聲稱半年沒有放假，請大假又不獲批，精神壓力爆煲，適逢醫生請假考試高峯期，便偽造專科考試通知書請3日假。醫院其後查核她的成績，才揭發她根本沒有報名考試。女醫生早前承認欺詐罪，今（27日）於東區法院判12個月感化，裁判官認同她是好醫生，憑努力去取得現在的成就，勸勉她珍惜今次輕判的機會。

咁多J圖都無正評

屌 呢張正到痴撚左線
個環境，套校服條女個表情

仲以為係個撚樣條女

同shitty 仔相映成趣

觀塘法院今日審理城大生涉港鐵站偷影少女裙底案

城大生涉港鐵站偷影少女裙底案，今日在觀塘法院開審，24歲被告張梓賢為城大三年級學生，他早前承認2項有違公德行為罪，法官判他入獄1個月。

案情指，被告涉在今年6月於港鐵美孚站內的扶手電梯，以手機偷拍少女裙底，甚至掀起其中1名女事主裙子偷拍內褲，遭女事主揭發報警被捕。

俾個正評可能有呢

第二單新聞話呢條友係重犯

老豆係黑警又話你知咩

拋磚引玉 留抵正評

乜樓主同人好大仇口

啲J圖低質左...

on9
咁撚冇天理嘅事
唔推唔得
關有冇仇口嘛事？

ching ho ball

ching呢幾張私人醒你J

幫幫手 俾個正評小弟啦

聽朝再post

係咁自己quote自己做乜

都算幾靚仔

都幾靚仔 之後再睇下我個樣

樓豬你開post咪放j圖轉移視線，搞到入來想淨睇j圖

poat到痴左線 quote 錯

*post

click bait

唔好得個講字 想幫手就拿拿聲放d j圖出黎

法官不嬲鼓勵富家子弟作姦犯科

屌搞到我岩岩block撚左你

第一張兩條女正到，我記得好似係港女來，ig pls

十個先

ig：sasa_theresa
ig：begoniayan
ig：ciiiiib
ig：flower_sxiii
ig：meganganso

IG: Yl_winnifred
IG: mikotty
IG: Soyeeshy
IG: Siuyanma
IG:hellylui

幫你推推post

受害人樓主女友？咁撚憎佢

原來屋契可以打官司 香港法治

巴打不如post多啲事主相
等各絲打提防一下

邊個負評？偷拍條友都冇事喎 開下post有咩問題？虛偽到呢

偷拍最無恥

法律面前窮人含撚

做咩咁多丁圖

識受害人

btw 無女，有記得介紹返

LM

孝子 無圖會俾人搞老母

胡cfu

唔知佢條女點呢

感你老母化咩

影哂人閃卡都是罰感化

人地女仔全相比你條撚樣看撚哂啦 法律面前真是窮人食屎

推

痴撚線

唔洗圖 淨係想知受害人係咪好靚女?

解釋下點解條女會係hall房全裸 就算換衫應該都會有內衣 點解會影到裸照

咁撚有錢
個樣都唔係話樣衰
正正經經溝咗人你想點影都得啦

屌on9 自己間房喎 裸唔裸都要諗呀
邊個估到會有偷拍 內衣唔洗換呀 裸睡又得唔得

香港而家既判刑
kongU + 有錢 + 教徒，次次都係有齊呢幾個因素既人有輕判

正評比樓主J圖

留名

erina bb

遲d學支那

罰錢了事

屌你post 新聞定j圖呀
正正經經post j圖啦
成堆字海

Sor鳩 住得hall真心唔覺有幾安全 有roommate都裸睡 不過是但啦 你咁撚燥 可能你就係受害人？

誅心論

你理得人係hall做咩姐
唔通祼體就抵比人偷拍咩

st. john單人房黎架

有時候試下代入人地到
唔好話事主 就算你只係佢朋友
發生啲咁嘅事你都會覺得嬲啦

做乜9

sjc喺hku係貴族hall，全部都係單人房

淨係認到真野惠理菜

深潛左

真心唔知

笑死我 可能啲人連hall都未入過就係到吠

我都識
唔多鐘意佢 好撚串

笑到傻，係房換衫都要跟連登仔規矩，中東地區

講嘢好低b又叫曬成檯嘢先話唔食呀嘛

培正仔呀嘛 講野真係低b

個post俾j圖騎劫左

受害人係條女喎

又衝出黎

想多d人認識佢姐
無J圖俾人搞老母呀

介紹返

於DSE以優異成績取得獎學金並入讀港大精算系的男生，去年在女同學宿舍房放置攝錄機偷拍對方，被揭發後自爆之前已曾兩次偷拍對方，警方及後在港大生的電腦內發現多段包括偷拍得事主裸體的片段。

港大生夏健祺（21歲）今在裁判法院承認3項不誠實取用電腦罪，辯方透露被告父親是公務員，被告於美國出生，畢業於培正中學，於港大活躍於宿舍活動，是大學壘球隊成員，父母得知兒子犯案均感震驚，但仍對他表現支持並帶兒子往見精神及心理醫生。

醫療報告指被告因校內課外活動和專業試受到壓力才犯案，辯方求情希望判刑不會影響他下月11日參加的專業試，求裁判法官判被告社會服務令或緩刑。裁判官將案押後至下月17日以等候被告的感化及社會服務令報告始判刑，期間被告准保釋。

案情指去年7月，女事主於港大聖約翰書院宿舍房中的書架上發現一部小型攝錄機，翻看記憶卡內容發現被告偷偷放下攝錄機的情況，女事主於是向宿舍職員報告。被告隨後向他們坦白一切，又向女事主道歉，警方接報調查，被告承認於同年4至5月間亦曾偷拍，警方發現共有13段片偷拍片段，部份片段拍得事主裸露身體。

原post:

港大精算尖子學生涉去年於女宿舍房間中放置攝錄機偷拍女同學，早前承認3項不誠實使用電腦罪，案件今日於東區裁判法院判刑。裁判官指，鑑於被告年輕，又指重犯機會低，故判感化令18個月及繳交堂費500元。

裁判官錢禮認為21歲被告夏健祺被告年輕，而且沒有案底，重犯機會低，可從中學到教訓，故判18個月感化令，期間生活作息需由感化官安排。辯方指被告願意接受感化，家人亦支持決定，希望裁判官給他一個機會。

21歲被告夏健祺為港大精算系學生，學業一直名列前茅，活躍於宿舍活動。辯方早前提交精神報告及心理報告，報告中指被告有抑鬱症徵狀，可能由於被告的實習工作及專業考試壓力所致。

法律係公平

佢有壓力做呢d野唔洗坐，如果係窮人又會唔會有一樣既判決？

其實是咪j圖post